其實徐朱玄點解叫徐玄而唔叫朱玄

唔通佢覺得朱玄個讀音好難聽🤔

佢全名係徐賢女神女神叫咩名都甘巧聽

55
徐玄係真女神

又黑?

又黑

下
問下點解叫徐玄
而唔叫朱玄姐😂

下
get唔到黑點係邊

823

824

825

太妍萬歲

講咁耐
圖都冇張

圖

因為朱玄豬潤
比人感覺好肥

黑

係咪好大波果個?

一切隨緣

唔大不過樣靚白滑